Pregunta: Cual es el apodo del Leicester City?
Respuesta correcta: D

Participante: Ingrid
	Respuesta: D
	Puntos: 3
	Tiempo: 2

Participante: Isa
	Respuesta: D
	Puntos: 1
	Tiempo: 5

Participante: Liz
	Respuesta: A
	Puntos: -2
	Tiempo: 1


Pregunta: Con que numero debuto Messi en el Barcelona?
Respuesta correcta: B

Participante: Ingrid
	Respuesta: B
	Puntos: 3
	Tiempo: 2

Participante: Isa
	Respuesta: B
	Puntos: 1
	Tiempo: 4

Participante: Liz
	Respuesta: D
	Puntos: -2
	Tiempo: 3


Pregunta: Cuando se celebro el primer mundial de futbol?
Respuesta correcta: B

Participante: Ingrid
	Respuesta: B
	Puntos: 3
	Tiempo: 2

Participante: Isa
	Respuesta: B
	Puntos: 1
	Tiempo: 4

Participante: Liz
	Respuesta: B
	Puntos: 1
	Tiempo: 4


Pregunta: Que equipo de la Premier League tiene mas ligas ganadas?
Respuesta correcta: A

Participante: Ingrid
	Respuesta: A
	Puntos: 2
	Tiempo: 1

Participante: Isa
	Respuesta: A
	Puntos: 2
	Tiempo: 1

Participante: Liz
	Respuesta: B
	Puntos: -2
	Tiempo: 5





Puntaje Total
Ingrid: 11 Puntos
Isa: 5 Puntos
Liz: -5 Puntos


El/la ganador/a es: Ingrid con 11 puntos

